我有人格分裂，你問我答

點證明

點解我會開左個咁嘅post?

傻閪

on9

直頭白撚痴

男人老狗冇閪
點傻法？

出得個post都知我個人on9

白痴唔比出post?

答：

笑左